(csl)舊約聽日到期

有無sales 有約介紹?
5gb樓下

現$279/10gb

plz pm thx

屌 好似無pm

有朋友做csl續約，可以搵佢傾下嘅，轉台or新上台就唔好搵佢了